今晚你約朋友12點玩芒亨，我肯定你一條龍都砍唔到

更新得黎開埋角色，改下名，同隻貓扮下靚，你阿媽就會係房出黎同你講聽日唔洗返工呀？三點幾喇

到最後你等到你個朋友上線 一條龍都無砍過就要訓了

仲訓？

聽日放工先玩啦

利申聽日先買

要返工，不了

有同感，知唔知旺角有無現貨

工都辭埋啦

我想睇你做電視節目，最緊要正字

今晨怒屌老細
通頂

無去check, 點會無貨，仲可能唔洗食炒價

教我如何怒屌而不失霸氣

偷跑玩咗幾個鐘

可以線不？

你望住佢請屌你老味開始，就可以
萬事起頭難，俾信心自己

可以整晒角色玩單機任等online直接開波

老母就屌

信和428入手